今日留意到街上多左人着紅色衫

但都係白衫多 Sorry

皇馬迷

所以all in 熱